上車盤

香港地仲有冇啲$400萬至$450萬，兩房又唔晒點裝修嘅樓盤🤔

今晚買阿仙奴上盤 即刻有得裝修免費

幫人裝修😂